有個小朋友俾大人打

抵撚死

咁我呢?

鮑

鮑姐會唔會打人？

屌慢了

雖然係支，但個男人好型

打咁細力

應該打到佢斷氣先啱

應該要好似大陸巴士咁 一野撻落去

睇完個心都舒暢D

陀地睇場？

點解唔伸多佢個頭一腳

果段真心睇完好舒暢

比著我會除晒個細路啲衫, 再綁鳩住佢喺棵樹度
然後大大塊牌寫住: 我以後唔敢恰人喇

一定要比啲教訓呢啲仆街仔先得, 如果冇人打鳩佢一獲, 佢已經推緊第2個落地, 如果咁撚樣都再犯呢, 就除撚晒佢啲衫綁撚住佢, 再餓佢幾日, 然後再迫佢食屎同飲尿, 再影撚住佢, 第日佢同邊個人拍拖/結婚就send比佢啲女, 諗起都爽

喂屌仲諗住係殺細路

太耐冇殺人片，不知期待左幾耐

好治癒屌

比人推個靚仔都起身一拳車落去

鮑姐有冇打你？

你俾鮑姐打？

淨係打一巴咁少

想睇用單車車爆佢個頭

支那蟲唔打唔撚鬆化的

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

就好似打機打主線任咁 同個小王打到一半
個Final boss 一野跳出黎秒撚咗你咁
再迫你去訓練做支線任

好舒服 不過最後過兩腳多左

再補多2腳

巴打好大怨氣
細個係咪俾人欺凌過

你會唔會打鮑姐同你生嘅小朋友

太細力同一下太少

他只是個孩子啊

個男人算控制得幾好

係大陸發生完喱啲
之後係咪會有下文

大把人係屋企比老豆打得金好多倍
呢條百厭星抵打，個男仔比佢推落地又冇戴頭盔，落地唔好撞到頭就gg.

隨時係打自己個仔。大陸鄉下的粗人見到自己個仔做錯事打得仲狠過人地個仔

其實個細路都係避車保護自己先推駕車姐,架車偏離軌道攞明玩野wo

應該係佢老豆黎

傻人發現案

你咪講下點解撐打人果個囉,就咁放低一句就當自己岩晒,同藍絲有乜分別

個細路惡霸到

見到呢啲冇家教嘅垃圾支那仔推鳩人哋就嬲
如果有人咁推我個仔，佢一定有排受

正確做法

你有無睇到佢避緊車,仲望緊之前果一部,一回頭就有一部撞埋黎,兩個細佬右邊果個睇閃開,左邊岩岩回頭第一時間做出反應,比人推果個車手第一唔知乜要撞埋去,第二比人推跌第一時間站起身就打7人,跟住個大人又黎打7人, 姐係誰大誰惡誰正確?

幾多腳都唔會多

你自己用對眼睇下個細路望撚準架車個位先抽架車ga師傅，咁簡單既事仲要人哋說服你？咪比人笑囉
呀，唔記得咗講，我係街都唔會同d藍絲傻鳩理論，因為佢哋無腦仲以為自己看透世事，就好似你咁

避緊車都講得出

震撼教育

爸打係唔係律政司到做?

唔係,我係唔明點解大家可以咁武斷,不過我唔再晒時間探討,又唔係我比人打

咁輕手係咪男人黎

佢個動作點都係推唔係避
拉闊D睇啦

俾我踩多幾腳添啊

人自我保護既反應有好多種,推唔代表專登,佢係有推人,但動機係乜要搞清楚,唔係一野打埋去就代表岩晒不過可能細路就無人在意,由其係支那人,wfc

好治癒

究竟個男人係邊個老豆

避？擺明個單車细路避緊佢，打人個個一直迫埋去啦

唔係單車佬錯咩 個細佬都走去避佢
但單車佬仲要車埋去
之後仲要出手打人先

你係咪睇唔到個仆街𡃁仔專登擋住單車仔條路
單車仔扭軚避佢佢仲走去推人地架車搞到炒車

兩條友剛剛準備開波自由搏擊
隔離個大隻裁判一支箭衝過去冚條仆街𡃁仔

好治癒
希望條仆街仔耳鳴三日

好明顯推人個個望住架單車迫埋去...你自己睇多幾次，推人個個由頭到尾隻眼focus架車到

睇多幾次
留意下畀人打嗰個細路打完關斗之後個頭望向邊
我估佢真係掛住睇第一部單車而留意唔到第二架

乜水

係wo 屌 咁抵打
仆街仔 推9人

夠膽一巴車埋去
肯定係親生老豆

如果係人地個仔 會留返比人地教

佢打完關斗架車都差唔多係佢隔離，佢根本可以唔使避

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

不過唔係現場真係好難講，頭個方向同眼嘅方向可以有分別。
但老實講呢個情況下人個身體反應會係"擋"同後退，而唔係"推"，仲要架單車根本唔會撞到你(個細路停低係架車側邊推)，你自己想像下一次就知佢個下推有幾奇怪。

當真係佢老豆來，幾好
大把支那家長即刻打人哋個仔

佢睇到哂兩架車
第二架單車唔會係盲點

留意返佢同架車接觸果一下
有意識一推 推跌個細路

正常如果係睇唔到而接觸到架車
佢應該係手推開+ 個人彈開
或者係被架車炒到重心不穩 甚至跌低

但個細路下盤穩陣 一啲都唔似意外撞到單車仔

佢老豆個角度望到哂條仆街仔嘅表情反應
所以第一時間埋去車佢一巴

估乜尻？你估個大人冇望到就打咩

啱就算真係突然望到而推都會同時有縮一縮嘅反射動作，更唔講架單車/單車仔應該有聲
樓上啲連登仔

個大人揸住部手機
你估佢炒車之前有無睇曬成個事發經過？

佢睇唔清就打其中一邊唔合理，當有可能fine
打人個細路完全冇反射動作縮，呢點違反晒人體已經冇得拗啦，你睇一千件單車撞人都唔會搵到一單唔嚇/縮淨推

巴打你都幾幽默 竟然唸住同連登仔講道理

兩架車應該都係喺個細路視覺範圍內
但眼見到唔代表佢個腦會處理到

有時你地assume 咗個個人嘅危機處理能力都好高，同埋每個人都可以適時做出正確決定/動作

中國香港
中國美國

爸打所言甚是 片段睇到單車細嗆不慎撞倒另一個細路 令到個細路作出手臂延伸動作 成件事只係過程中情況混亂 發生不願見到的情況
而打果位大人就發現2個小朋友感到不適 立即提供協助 我地要做既係可於事後檢討和改善

爸打你要知道係電光火石之間做決定係好難

話佢係避車嗰啲盲撚去驗眼驗腦啦
完全係有心攔車再一野推落去
佢唔向右行部單車根本就夠晒位過
唔知點樣用隻閪眼睇到佢係避車
最好你哋係馬路示範一次佢嘅避車方法

有爭議，咁就唔講佢係有心定無意，但佢推完個下個態度擺明嬲打啦下話。你係避人而推開嘅話，你點都會上去扶下人掛，一係就受驚原地呆咗，而佢仲有閒情擺款上前，點睇都唔似啱啱避完車個款

上面仲有班人懶公正

咪死雞撐飯蓋啦
睇到load唔切而選擇推跌人，咁比人打教下都啱啦
當你n個假設成立，仲要還拖打返人唔係解釋，再比人教育多幾下都唔過分

Lm

睇得出個細路 情操高尚 熱愛社會

應該某啲人跟藍官判案學嘢

仆街仔可以玩體操果啲翻筋斗動作

你覺得佢會手腦唔協調？

四眼書蟲/香港細路我都仲會信嘅

相反 佢反應好快
由睇到單車仔到臨時起意搞9 人到落手推撚跌人

一氣呵成

抵佢比老豆打

求仁得仁

高尚到應該頌個獎俾佢添，再判單車個個謀殺，坐十年八年就差唔多

睇個post以為藍官都有上連登

拳王98

17傷人啦
個大人就起碼十皮保釋加宵禁
每星期3次報到

巴打 有潛質係PPRB做野

聽落好公正，上面班公正撚應該好滿足

上面真係有巴打同個傻閪討論點解一加一等於二

比人打個細路有心拉跌個單車細路喎

雖然睇過好多次，但都覺得個男人好慘應該要坐監

他只是個小孩

我到底loop左幾多次

第二三腳收左度力啦

咁你打唔打鮑姐

所以話"用腳推開"個邏輯 呢到睇到曬

之後就有新聞話個細路係某某村長個仔
之後村長帶齊人馬去將件大人加單車仔滅門

你同上面果隻傻鳩一樣
好有資格做香港公安

大俠路見不平

超必

有冇倒帶嗰張

巴打係做DOJ定做警察? 咁既結論都講得出既?

最後得兩腳少咗

黃絲俾黑警打 邊個幫拖

往死里踢！

唔用刀斬甩佢個頭落嚟已經好克制喇

其實我好欣賞樓主一直都唔改名, 個個post都俾人提鮑姐

😂😂😂😂😂😂最撚鐘意見倒細路俾人打，最後打撚到佢終身殘廢，屌你老母

恰尻人就要死，唔可以俾機會佢改，一定要殺

收哂手已經 算好好

應該跳起用全力踏扁佢

打一嘢咁少

棋靈王既PO都會變曬鮑姐PO

你仲痴線

講得好

抵打，幫佢老豆教仔咋

好撚尷尬

小學畢業未

抵打

個屁孩都有開始出手，但點諗到有個自己幾何級數Boss出現係身後

腥會然

里你老豆

重睇幾次，個單車仔係向住黄衫細路踩過去，所以話中國人無一個係磨菇

話避車果d 九成大愛左膠

點解有人仲係度拗個小朋友係避緊架單車
真係唔怪得之有藍絲出現

認真想知，邊到見到係支？

我預期係打死佢

直接課金買神武秒撚咗佢啦

抵死

果啲係假膠

踩住架單車迎面大叫屌你老母
正常大人出手都好正常 更何況係小朋友
俾大人打好撚慘

輕拍一下 最多叫教仔

細路=中国
大人=五眼

比我煎巴佢

所以黑警做得好好

我以為我抽起個細路撻落地
點知...

佢踩人三腳
比人還返三腳
無多無少

做開紅官？

整反人架車根本係殺人
條仆街仔係抵死喎

咁仆街，識用肘
大過打家劫舍

輕手咗
應該要好似桐生一馬咁出單車極先啱

打得好
個小朋友咁細就咁仆街 抵打

好似係細佬個頭誤入阿叔出拳嘅軌道
擺明個細路玩嘢wo

洗唔洗我比錢你去驗下？

收皮啦傻閪
你肯定係個d成日講咩燒舖燒人做多左個d仆街

好心你老母比狗屌大左個肚就唔好決定生出黎啦，你睇你？人唔似人狗唔似狗，一開口就比人屌撚到縮入老母閪。懶獨特仲要死撐，柒撚到當年屌你老母隻狗都羞恥

支片用支語啊嘛，屌您個臭閪！

依啲仆街仔打柒佢就啱

鮑姐收咗經 生唔到

你係細路個老豆?

底撚死啦 細細個就蝦蝦霸霸
大人都係打左一巴就停 幾好

巴打思想幾獨特

避車避到咁撚招積

佢大個會返去覆桌

幾似神仙B

倒帶嗰張好笑好多

唔會

突登推跌人
星佢一巴已經好輕手

正啊 支那仔快d 死

會係點想睇

唔好咁癲啦
打人個細路嘅行為
係紅燈過馬路仲行埋架車到呀

我都第一時間諗起呢張gif

你老母唔教 我教

黑警?

犀利

我諗起之前個gif
係商場 有隻green object 一野撞落個路人度
然後話係互不相讓

反正都比人告硬
不如拎起條細路對腳好似HULK咁係咁銼落地算啦

弱智就唔好上網啦

師兄驗下眼好喎
點睇都唔係避緊車
係佢特登跳埋去阻住人

啱呀 佢做小朋友畀人踩咗嗰陣時做得好好

做緊狗？係咁吠

笑撚死

跳舞細路：支那
單車細路：台灣
大人：美國

個大人好刻制

個大人好克制

嘩！！舊到唔恨

好似最尾冇坐 小朋友個老豆仲讚佢打得好

咁撻法，我以為個細路會瓜咗添

離哂大譜 仲有冇天理
個男人真係不知所謂

竟然打一下就算 仲要咁細力

以為係更衣室打鬥嗰個程度

講就碌撚

救命

我屌你個老母， 你咁講一啲尷尬都無架咩？

往死裏打
死屁孩

以為打死個支拿小朋友。冇料到。

抵撚死，打個側手翻再推到人炒車以為好撚型，兜巴星個屎忽仔就岩啦

好man

試下你推低個細路，睇我收唔收拾你

個細路大個左應該會走去做扮比車撞再呃人錢啲仆街

樓主堅持唔改名唔換ac

真係抵打喎

真係好撚過分
應該打撚爆佢個頭
呢啲咁嘅小畜生大個咗又係作奸犯科
咁細個已經咁撚低賤
走去特登等人地再推跌人哋

啱呀 正確態度
打唔贏都要還手

抵撚死
唔受過教訓唔知錯

哇屌近來睇過最爽既片

睇親呢d片，fb d回覆硬係有一兩個包抝頸，點都會有人衝出簁話兩邊都唔啱應該點點點，就算全世界69.999999億人都話啱，都仲有果0.000001人話唔啱

如果反駁佢佢仲會死撐到2046其實點解會咁

睇地方似越南

頂你個肺，你啲見解同黑警律政一致，人才呀你

一定要打撚到佢仆街先得

你算撚數啦屌你老味
我就算真係善意化佢
都解釋唔到有咁多時間
點解佢唔提佢隔離個細路行開少少
費事比車撞倒
而係花時間就晒位等架車過嚟推跌佢
同埋你老味臭閪你推跌我
我唔起身打鳩你
唔通要同你講多謝?
定係要好似你隻pussy細個咁樣淨係識喺度喊
又唔夠膽還手？

個細佬好慘，希望個細佬返屋企報串，第二日個老豆過嚟殺撚個男人，咁就大團圓結局了

有趣有趣

打和

真係唔應該出手咯...